Chef Le Mon平均一日要整幾多個包嚟應市

整到手殘 他知道，哭是沒有用的

白蛋MOLA MOLA

我來包！

0
因為佢負責宣傳

樓主食唔到LeMon親手整嘅包，佢將會鞭到LeMon返唔到香港

小氣到

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

咪咁講野

是其是非其非🤥

咪推啦

屌，搞到24小時M記好撚多人

25

#10-14全部熱狗

n賓已經得罪左樓主

唔會啦 我同樓主係結拜兄弟 燒過黃紙